iphone 問題，之前俾人偷左機，已報警。

之前俾人偷左機，已報警。
咁警察拉到個人，但佢已經洗左我機。如果無iTunes / iCloud backup,去apple 有無機會去返佢洗機個一日？

icloud backup都唔開學人用 iPhone

將apple最值錢既功能關左

其實個個唔係我，我都係幫人問。
佢話iCloud 成日提佢俾錢，所以我估佢有5gb backup 既。而且佢唔記得iCloud pw，我好辛苦先改到新密碼。
同佢有iTunes backup 不過無01/2017。
我嘗試過還原，但會入唔到主頁，停左係開始使用。

幫人問

幫人問有咩問題？你估真係個個都識用smartphones 咩...

唔識用又買iphone
用3310啦

3310 有得whatsapp fb 影相？
香港10個人有9個都係識玩唔識整架啦。

唔識整咪唔好用囉

利申: 成撚日都要幫人整

Apple比番你咪啫係話你知佢偷偷地backup你部機啲資料上佢server？

搭單一問 之前download歌經itunes拉入電話 電腦洗左機 如果我再同步係咪會無晒歌

係，我都係咁諗。

連登仔咁撚惡，唔撚俾人問咁要個手機台黎做咩

因為個賊應該有撞過6次密碼，咁佢洗機又一定要用iTunes .
所以希望個下有backup

個個以為自己大師...

唔識煮嘢食真係唔好怪啲嘢難食

咁佢都慘，俾人偷機。
如果係on99 唔識用就話姐。

應該可以用software 還原data...

樓主好聲好氣問都要比人屌
然後講左咁耐一個解決方法都無

Pc就一定得，所以唔知apple得唔得。
已經約左即日Genius bar

$8 一個月唔撚俾
晚晚自動backup
如果有一日我部iPhone 唔見左/壞左
我都可以買部新，100%還原返去前一晚狀態

唉，其實我都係半個it狗
自問可以做既都做左。所以先睇下有無it神人可以幫到手。